華舒福，我屌你老母

廢能到

返去採綿花啦

咪撚亂屌 屌走左我無飯食

派飯狗冇撚用

Shall we talk？

寒冰掌

有人整GIF 未

Daniel James > Rashford

屌的好！

人之常情啦

傻鳩福不嬲都係咁,完全係正常表現

第一幅圖打機咁

L1 R R1 R3

搵唔到人交

盤扭勁到

仲話最值錢球員，寫果條友應該食左好多佢派果d飯

逆Sir咁燥

你唔燥？

睇小丑福睇到笑得好開心😂

你笑中帶淚😂😂😂

打和算啦

super

你死猁狗

睇咗下積分榜曼聯都係輸咗佢
比我利同鏝爭冠算

李城呢

廢安

屌！

呢個post肯撚定會變環保post

好撚垃圾

5*sm 唔係唔露兩手啊

係咪戇鳩架咁都射？

踢得幾好

對阿仙奴來講係

呢啲就射我屌你老母

條友忽撚左上腦 當正自己球皇

Cavani仆街啲，兩個必入波射偏，我dklm

呢球都幾過份 可以腳都唔起

歧視撚

球王福

第一球其實算係咁啦，兩下都冇位射

第二球就真係柒既

廢撚到唔識形容

咁都算係咁，你第一下鳩ban唔中龍我都gur 啲

和係好事 早啲認清事實
死獌狗 唔係以為真係可以攞到冠軍呀嘛

都唔知你做乜鳩

條友係咁架啦，下下有人衝埋黎封佢都例fake架啦

咁臭串
拎冠軍收你皮

Trashford: 我曼都賺夠分護級
係時候做下善事
想俾分阿仙奴賺下
就打和啦Super

咪仲柒，零碼air ball

第一球咁空唔射，
踢學界都俾人屌啦

點解獌啲人個個都騎騎尼尼，個個都踢波無帶個腦

打機就咁圓形直ban埋去啦

臨換走前仲有球中間有人接應唔傳
自己禁區外窄角度鳩射

佢隻左腳係咪生蟲

我反而覺得第一球好柒第二球先算係咁
第二球決定冇錯但俾得柒

打fifa打得多
要chok兩吓skill move先射
遲d空龍都要ball roll兩吓先射

唔清楚角度，就咁睇gif圖似第一下射唔到要左腳修訂，正路岩位一定射點會搞咁多野

一睇就知 福仔冇睇試當真 重心腳都唔知擺邊 射波都唔撚識 唉！

第一球First Touch幾靚